海賊王定火影忍者

海賊王
火影

海賊忍者
火影王

海賊王世界第一

海影忍者

衝鋒21

乖啦你地

火海影賊忍王者

點解會有人簡火影 垃撚圾到

孤忍

屌 我都覺
我睇過百幾集火影 最後頂唔順放棄咗
真係好撚悶
海賊王根本係動漫之王
好睇勁多 完全唔悶又勁好笑

海賊王原本都好好 依家動畫越做越on9
動畫拖劇情同火影差唔幾

btw今年山治年

睇下d同人漫&週邊就知邊個受歡迎啦

btw 火影少年向d 最好係20歲前追連載見證到佢完結

當時火影大戰個期開始俾人屌撚到化，大家仲講笑會唔會過幾年上神枱，估唔到而家真係上左

火影疾風傳前真係世界第一
無論劇情，打鬥定分鏡都好正

疾風傳開始就比海賊王差
無啦啦加屬性剋制屈死迪達拉
讀者連中鼬太知成個月幻術
全部人都可以復活但寧次就無人理

海賊王就無啦啦加霸氣設定同果實lv2設定
打鬥畫面垃圾，次次都處理得好差
宜家仲好鬼長氣，一格講勁多野

感動位兩邊都差唔多
火影最後玩穢土轉生果期本身好on9
但又有感動位，劇情又兜到，其實算可以

老實講 兩套都拖劇情架喇
但要揀既話一定係海賊王
火影d劇情亂又仆街又悶
唔應該死個d人就死撚晒

終於有人認同，唔明點解高登仔（依加叫連登仔）會吹奏火影呢套垃圾，又濫用穢土轉生開始已經走向下坡，去到第四次大戰簡直係垃圾

你話海賊拖我唔會反駁你，但至少佢個故事完整度高，每個角色都好平衡。

反觀火影，天天失蹤，佐助大蛇丸突然洗白，港女櫻連配角都不如

有班友一開始玩野吹奏，點知愈引愈多小學雞羊群心理話好睇

霸氣一早有著墨伏筆喎清

咖喱味屎同屎味咖喱

仲要後期d畫亂9咁黎，求9其撚2野就話係螺旋丸，當年呢套野係笑話咁睇囉

野狼前鋒/踢出我天地

呢篇潮文當年笑左好耐

火影 說實在話 我完全搞不懂第二部在畫什麼.. 漩渦鳴人 什麼時候變成基佬了? 你不是暗戀小櫻嗎，為什麼要整天追著佐助跑 佐助覺得木葉教的太慢 自己去外面找補習班學忍術不行嗎 好歹人家也是為了報血海深仇 關你屁事!? 大家才發現鳴人不僅搞同性戀 還是佔有慾特強的同性戀 千方百計的要把人家抓回自己身邊 我看他根本是想把佐助關起來玩什麼美少年飼育之類的噁心玩意吧 佐助也是 還跟他帶有照片的對鍊? 是在異鄉練功覺得苦的時候拿出來一看 心裡覺得甜滋滋的 更有勇氣和力量去面對明天的挑戰嗎? 原本都是讀者在靠背而已 沒想到作者還真的就把他畫成這樣了 小櫻就衰小啦 第一部好歹也是個女主角 赤木晴子式的 愛上不鳥他的天才忍者佐助然後身邊又有門外漢鳴人糾纏 到第二部根本變配角 因為流川楓跟櫻木都搞在一起了 妳哪邊涼快哪邊去吧妳 可能連佐井都分不到 因為佐井根本是佐助的翻版而已 裝酷的少年高手然後跟哥哥也有莫名的愛戀情節 完全是鳴人的菜 他應該也不會放過吧 再來忍術 在第二部的設定裡也是完全莫名奇妙 又不得再幹一下鳴人 修練三年，練出一個不能說的秘密 修練風遁，練出一個不能用的風遁螺旋丸 還過沒幾話勒 靠背又要開始修鍊了 這次又要練啥啊，不能用的仙術查克拉? 能不能拜託你不要再練了啊.. 你就老老實實的靠九尾 每次上場發射激光砲就好了行不行? 結印 這個設定似乎也消失了 火影忍者正式邁入神奇的人體生化武器戰鬥篇 不死身啦五個心臟的啦可以從身體各部位噴出一堆奇怪觸手的啦 一堆細胞級的攻擊云云 輪迴眼 也是窮極無聊的設定 還特地扯一個上古時代的仙人出來抬等級 就是眼睛很多圈、然後會6個圍毆你這樣 真的很不吸引人 雖然作者還沒揭盅究竟輪迴眼是個怎樣怎樣如何如何神奇的忍術 前期的這些設定就已經鳥掉了 即使把自來也丟進去喇一喇也一點讓人期待的感覺也沒有 寫輪眼 無限期失控中 強如大蛇丸 居然被鼬看一眼就噴掉一隻手了 而萬花筒居然每個人都可以練出不同的能力 卡卡西身為一個沒血統的隔壁老王也能自己練出來 還是極其稀有的空間截斷式寫輪眼 更不用說鼬的三段變身了 現在還全部加到佐助的眼睛裡去 我想現在他瞪一眼木葉村會直接爆炸也是很合情合理的 而輪迴眼威能加上寫輪眼超外掛 也讓血繼界限這種東西 完全變成笑話 前面還有人長骨刺也算血繼界限的勒，簡直笑死人 這怎麼跟偉大的瞳術相比啊? 真是一擊就毀掉這些設定 同時也把火影忍者另一個重要精神-努力 完全變屁了 事實就是你根本不需要努力 如果你媽沒把你生成怪胎 你爸沒幫你灌功或灌尾獸 你怎麼練都是個跑龍套的廢物而已 即使你練到自來也、大蛇丸這種等級 一樣是被瞳術電爆 只有旁邊甲洨的份而已 還鳴人多努力勒，要不是他身上有最大的外掛九尾 他現在還在木葉村洗地、洗廁所勒 努力是啥鬼? 白努力啦 人物設定方面也大崩潰啦 新角色爛頭爛尾、舊角色也被冰 不過過幾期應該會出現很多大家懷念的舊角色....來領便當 因為6打1的卑鄙佩恩要來啦~ 戰鬥戲碼也是越來越拖 雖然說這個第一部後期就很拖了 不過到第二部真的可說是又更上一層 最經典莫過於小櫻和砂忍村的魔法阿嬷打蠍那段 真的是太經典 "看我用超級大絕招!" "竟然這麼厲害.." "啊啊啊~我破!" "什麼，看來只好用我的超級必殺大絕招了!" "可惡我不會認輸的" "啊啊啊~我再破!" "哼哼哼，挺有兩下的嘛，看我的無敵超級必殺大絕招!" "這不就是傳說中ooxx的那招嗎" "啊啊啊~我還是破了!" "真了不起，看來我得使出史上無敵超級必殺大絕招了!" .... 簡直是鬼打牆 我都以為我買到天線寶寶漫畫版了 這些東西 再加上越來越做作噁心的感情戲、越來越老梗的無驚喜橋段 國中生般的白癡目標 ( 曉：我要征服世界 佐助：我要毀掉木葉村 你怎麼不說你要收服所有的神奇寶貝算了...... ) 這部漫畫真的變得很鬆散無趣 不知道到底要幹嘛了 也不知道到底還有啥好期待的了 終於解密且神功大成的鳴人回去解救被佩恩殘殺的木葉村? 終於回來的佐助和鳴人這對情侶的最終戰? 終於解開所有心結真心相愛的男男組合挑戰最終魔王班? 光用想我就不舒服了 再想到還要看幾十本以上才能看到以上劇情我就更難過了 火影忍者 加點油好嗎!? 讀者真的快受不了了啊!!!!!

why not neither

因為火影完左囉 有分加㗎

btw皮已正

mk仔先睇op

真心唔明可以點復活寧次 如果用輪回眼力量既話 施術者必死喎 鳴門既力量只可以將未死既人救番 或者生番啲器官出黎

火影最on9係d畫風
去到後期都唔撚知佢畫緊乜 d技完全睇唔到 打鬥場面可以直接skip

睇動漫都分m唔mk 你食撚屎啦好唔好

根本海賊王淨係劇情都已經完勝
點解d留言大部份撐海賊王 個post仲咁多負皮

屌中晒point

當年我直情睇唔落
棄咗一段時間睇返 又⼃

負皮個d人出黎講下火影好睇個位到底係邊度

火影世界第一

八尾出開始俾人屌到化啦，d人之後都係為左睇角色而睇，但幾年後既今日大把真心膠like呢套野，講出黎都俾人笑

有幾中pt呀

第一，話嗚人追住佐助唔放，唔理小櫻，好基
Jump一直都係「友情，熱血，勝利」做宗旨，佐助都問過好多次做咩死追住佢唔放，嗚人次次都答佢「因為係朋友」。
喱啲未友情囉，要睇追女就睇少女漫畫啦

第二，小櫻做配角又點，本身個故事就係嗚人主角架啦

第三，話輪回眼樣衰唔吸引都算，人人睇法唔同。話寫輪眼屈機，卡卡西無血統都有新招。我知果時未講到，但宜家根本知道卡卡西隻眼既技其實係帶土練出黎啦。而且仲係六道遺傳落黎既，屈少少都唔過份啦。

第四，嗚人n次修練。連載緊果時我都有屌過，次次練n集，用就用得果1，2次。但其實練既野之後都有佢既作用，如果一開始3年後就夠曉打未仲on9

第五，話蠍果場好拖，係果期係咁。疾風傳之後係差左，但喱啲熱門漫畫係咁架啦，一定拖長打，無得避免架啵。
路飛打明哥唔拖咩？屌你，打打下差最後一野，同我講無mp 喇，幫我頂十分鐘

總結，都係果句，疾風傳前世界第一，後就比海賊王差少少。

咩叫唔應該死既人死晒
打仗，做危險任務梗係有機會死先叫危險架啦
我知有啲角色死得好唔抵，好可惜
但佢地唔係為死而死架嘛，佢地既死都可以令身邊既人成長。

如果你話唔應該死既，艾斯未仲唔應該
屌你，成個白胡子海賊團去救佢，打撚左幾廿集，死撚左幾百人，連老爹都死埋，結果未又係一拳比赤犬打死左。

但艾斯既死，係牽起一個新時代嘛。
不過，之後又送返個剎波比路飛

海賊王嘅情唔及火影

悶到暈囉

海賊王最on9既係路飛個人設係肉體變到幾強都好都係要做on9仔
修練兩年得實力成長，心靈仲係一個on9仔

火影only日常劇情已經屌打op

HXH

無錯 路飛真係無一齊成長個種感覺
嗚人真係睇住佢成熟變真男人

同問marvel定dc一樣
世界大戰

妖精的尾巴

死神？wfc

火影個世界觀咁大
人物又多
大把野未交代
岸本趕收工咁款
結果皮已收

兩大王道已經無睇好耐 死神當笑話仲過引

個人比較鐘意全職獵人

2套都係垃圾

妖尾 食戟 To Love 3大王道

鳴人果種on9係細路嘅on9，大個左咪冇
路飛果種係本身就on9，幾多歲都改唔到㗎啦
你睇卡普就知路飛正經極有限，除非真係戥中佢認真位
有啲位笑下咪算你班人又要放到無限大黎講

勢均力敵喎

火影開始本身幾好，後面真係

one piece 咪又係越黎越差
行離左指針幾年後直接廢左指針設定
等兩三年先有一兩個感動位，打鬥又差

海賊動畫真係垃圾

都係漫畫好啲

到底海賊王幾時先可以結束?

完全唔順口

抄都抄得好d 啦
抄火影句野😃😂

agger
睇住鳴人由小學雞慢慢成長到成為獨當一面既大人
個種感覺喺海賊係揾唔到 路飛既成長唔係唔好
而係鳴人更貼近現實 俾所有人排斥、做平胸女神隻兵 、朋友既叛逃離開
去到萬人景仰、有個大波老婆 、成功拯救朋友
海賊係好好睇好好笑 但我鍾意火影個心路歷程多d

完全同意 睇火影有時真係好有共鳴 描寫內心既感情真係寫到好足 海柒王我睇到魚人島已經棄撚左 死神就更加唔好提

hxh你都應該好耐無睇

明明死神先最好睇
藍染篇前

火影仲未完個時期期比高登仔屌足咁多頁
次次負評多正評勁多
直到最尾幾集先開始有人因為就完比返正評
個時已經有人話完左既話係高登一定變神作
唔夠一個月已經講中左 加埋鳩硬條on9日日火影世界第一
引左成班真心話火影好正好好睇
最好笑有d話火影一d都唔拖仲好完整

好彩黎到連登少左班小學雞
都少左班盲反op撚

完全證明港豬唔係政治
連娛樂都係咁無記性

算啦你
盲反得黎完全無point

Op d人多到都唔記得邊個打邊個
四皇新星政府軍打極都唔完
人物最深刻得白胡子同艾斯
其他戰鬥好少感動位

火影佩恩之後雖然好垃圾又返生曬d人
但起碼每個人都好深刻
好似好耐冇出場既寧次
一出場加少少回憶都比到感動位

火影

咁火影已經完左
點都加分啦下話

忍唔到要屌，火影就一味口炮打boss，長門俾佢吹水吹到收左皮，套野來來去去都羈伴掛口邊，實際故事入面根本就講唔出2位主角既友情有幾強烈，全部都係鳴人口講出黎洗人腦，花篇章講極多角色又係廢，後期設定仲要暴走，設定抄鳩hunter, 畫又愈來愈hea

海賊王雖然都有同伴掛口邊，但全部都唔係表面講兩句就係，卓洛救團頂傷唔講，好似god烏，娜美呢d細膽角色次次話驚但去到最後都企出黎打到pk，艾斯對白胡子個種忠心義膽全部都寫得極有味道，連最近動物島呢d屈到連帶講貓狗對人類個種忠心

而2年後故事深入左極多，節奏的確係冇以往咁明快，d人話漁人島悶，但整個篇章路飛一團人解決左2個種族既隔膜，其他故都開始同4王扯上關係，我睇緊呢套野叫海賊王，唔深入講佢做左咩偉事唔通要似火影叫羅傑返生同佢打?

仲有話咩過幾年成長多d唔多d個班友，one piece講緊冒險，主角唔on9基本9成劇情都飛撚得啦，咁得閒幫你打7武海，救你d國家?

鳴人所謂成長根本就只係佢係一個bug既存在，乜野都同你左傾右傾就解決一單野，d人物關係又on撚9，介紹完港女櫻俾老豆之後最後俾mk中出左，套野講火影但來來去去都圍住寫輪眼講，我寧願睇佢細佬套666個故仲有趣好多

最重要既一點，2者設定上注定冇得比
海賊王只係講左有樣野叫one piece, 要做海賊王唔撚易，故事亦係冒險加童話式咁去發展，所以點吹都可以講得講

火影就講到明火影就係最終目標，而火影既實力一早露哂牌，吹太大根本冇可能，人物上以較寫實形式畫出黎，所以一開始都做唔到海賊王個種超寫實既打鬥

所以兩者從根本上都注定冇得鬥，玩毛毛咩